生暗瘡可唔可以飲豆漿?

思疑緊飲唔飲好?

影得幾有feel

認真啊屌

每次飲豆漿都有陣精味

男定女？
好似話男人唔可以經常/大量飲
會搞亂荷爾蒙分泌

利 唔清楚 我都想知係咪真

實得架 飲你唔死
只會愈生愈多啫

屌你扭親條頸

真係會生㗎咩?見啲人話豆漿美顏祛痘嘅

想知就一齊幫我出post啦咁

*推post

因為我早餐經常飲

豆類飲品唔係幫美顏咩

咪就係囉